失眠夜

一到凌晨就成日亂諗
發現左d無謂野就不停諗對方點解會咁
雖然你已經再三提醒過話唔中意佢咁做 但佢都繼續做
因為係小事 所以覺得自己都講過咁多次 對方都一副＂你又想我點姐＂ 既態度
你已經無再提起要求佢唔好做 以為自己睇開左 原來都係會默默唔開心
訓唔著借個位呻下

hi i am here

唔關事，我無事無幹都失眠

咁夜仲唔訓

你怕唔怕死

好眼訓

我係自尋煩惱到失眠

怕 所以而家死去訓

dun leave me alone

U are not alone

see you again huh
I wanna hold you when I’m not supposed to…

I miss you so so so much...

miss u too

He doesnt

我愛你❤️😘